{
    "question": "pada Haji Wada Rasulullah SAW mencontohkan haji yang sesuai dengana ajaran nenek moyang b c adat istiadat D tradisi \u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a.ajaran nenek moyang............</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "struktur-kuda-kuda-yang-terletak-di-bagian-pali-paling-bawah-adal-292",
            "question": "Struktur kuda kuda yang terletak di bagian pali paling bawah adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Bagian kuda-kuda kayu yang pertama adalah balok tarik yang berfungsi untuk menahan gaya horizontal yang disebabkan oleh adanya gaya yang bekerja pada kaki. Balok tarik ini sendiri merupakan balok yang terdapat paling bawah dari kuda-kuda dan biasanya berukuran 8/12 cm.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "8-taktik-perang-belanda-yang-berhasil-membuat-teuku-umar-berhasi-250",
            "question": "8. Taktik perang Belanda yang berhasil membuat Teuku Umar    berhasil membuat Teuku Umar gugur adalah....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Taktik perang belanda yang berhasil membuat Teuku Umar gugur adalah taktik marsose. Marsose (Marchausse) adalah pasukan anti gerilya yang dibentuk oleh Belanda.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-apa-yang-menjadi-akar-demokrasi-indonesia-701",
            "question": "Tuliskan apa yang menjadi akar demokrasi Indonesia\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Undang undang dasar 1945</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "asmahul-husna-al-wahhab-adalah-736",
            "question": "Asmahul husna Al-Wahhab adalah?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Asmaul Husna <strong>A</strong><strong>l</strong><strong>-</strong><strong>W</strong><strong>a</strong><strong>h</strong><strong>h</strong><strong>a</strong><strong>b</strong><strong> </strong>artinya : <strong>M</strong><strong>a</strong><strong>h</strong><strong>a</strong><strong> </strong><strong>P</strong><strong>e</strong><strong>m</strong><strong>b</strong><strong>e</strong><strong>r</strong><strong>i</strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>Semoga membantu</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maha pemberi</p><p>Maha pemberi</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "salah-satu-dari-teori-masuknya-hindu-budha-ke-nusantara-adalah-te-229",
            "question": "salah satu dari teori masuknya hindu-budha ke nusantara adalah teori Arus Balik Teori ini dikemukakan oleh f. d. k b o s c h ia mengemukakan bahwa proses masuknya pengaruh budaya India ke Indonesia terjadi karena peran aktif yang dilakukan oleh \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>pedagang</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>pengaruh budaya India atau Hindu masuk keindonesia Karena adanya peran aktif Dari kalangan pedagang India atau pedagang yang beragama hindu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "30-perhatikan-gambar-di-bawah-ini-gambar-di-atas-adalah-cara-m-605",
            "question": "30. Perhatikan gambar di bawah ini !    Gambar di atas adalah cara membatik dengan Teknik ....\r\na. Colek\r\nb. Printing\r\nc. Celup ikat\r\nd. Cating tulis\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gambarnya ada,biasanya teknik yang menghasilkan hasil yang memuaskan itu teknik painting.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>mohon maaf yh.....</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "salah-satu-bentuk-aktivitas-yang-menggabungkan-gerakan-ayunan-len-149",
            "question": "Salah satu bentuk aktivitas yang menggabungkan gerakan ayunan lengan Langkah kaki dan gerakan anggota tubuh lainnya disesuaikan dengan irama hitungan atau musik atau lagu disebut sebagai\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p></p><p>Penjelasan:</p><p>Disebut dengan aktifitas gerak irama</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "khufaur-rasyidin-yang-tidak-termasuk-pemeluk-islam-pada-masa-awal-410",
            "question": "Khufaur Rasyidin yang tidak termasuk pemeluk Islam pada masa awal adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Ummar bin khatab karena dulunya tidak suka melihat nabi muhammad berdakwah</p><p></p><p></p><p></p><p>Jadikan jawaban ter cerdas:)</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban</strong><strong>:</strong><strong> </strong><strong>Umar </strong><strong>Bin </strong><strong>Khatab</strong></p><p></p><p>karna pada masa awal\u00b2 ke nabian, umar adalah salah seorang sahabat yg menentang ajaran islam, dan bahkan ingin membunuh rasulullah, tetapi allah memberikan hidayah kpd nya</p><p></p><p><strong>Khulafaur </strong><strong>Rasyidin:</strong></p><p><strong>\u2022</strong><strong> </strong><strong>abu </strong><strong>bakar</strong><strong> </strong></p><p><strong>\u2022</strong><strong> </strong><strong>umar </strong><strong>bin </strong><strong>khatab</strong></p><p><strong>\u2022</strong><strong> </strong><strong>ali </strong><strong>bin </strong><strong>abi </strong><strong>thalib</strong></p><p><strong>\u2022</strong><strong> </strong><strong>Usman </strong><strong>bin </strong><strong>affan </strong></p><p></p><p><strong>maaf </strong><strong>klo </strong><strong>salah</strong></p><p><strong>semoga </strong><strong>membantuu</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebuah-benda-bermassa-10-kg-bergerak-dengan-kecepatan-4-ms-pada-b-677",
            "question": "Sebuah benda bermassa 10 kg bergerak dengan kecepatan 4 ms pada bidang datar karena pengaruh gaya kecepatannya berubah menjadi 9 MS Berapakah besar usaha selama benda bergerak \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>mana gue tau hahay pappale pappalle</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "731",
            "question": "\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>[tex]28.5[/tex]</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>[tex] \\:  \\:  \\:  \\: 19 \\div  {2}^{2}  \\times 6 = ...[/tex]</p><p>[tex] = 19 \\div (2 \\times 2) \\times 6[/tex]</p><p>[tex] = 19 \\div 4 \\times 6[/tex]</p><p>[tex] = 28.5[/tex]</p><p>semoga membantu..</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<h3>Pendahuluan:</h3><p>[tex]\\sf \\large \\blue {bilangan \\: bulat}[/tex]adalah bilangan yang terdiri dari bilangan cacah dan negatifnya. Bilangan bulat dituliskan tanpa komponen desimal atau pecahan.</p><p>[tex]{\\boxed{{\\red { Jawaban: }}}}[/tex]</p><ul><li>19 \u00f7 2\u00b2 \u00d7 6 =</li></ul><p>          19 \u00f7 (2\u00d72) \u00d7 6 =</p><p>          19 \u00f7 4 \u00d7 6 =</p><p>          4,75 \u00d7 6 =</p><p>          <strong>28,5</strong></p><p>[tex]\\boxed{ \\tt \\: \\red{}\\boxed{\\tt \\: 28,5}}[/tex]</p><p>[tex]{\\boxed{{\\red { Pelajari \\: lebih \\: lanjut: }}}}[/tex]</p><ul><li>apa rumus operasi hitung pada bilangan bulat ? brainly.co.id/tugas/2480578</li><li>Tuliskan pernyataan berikut ke bentuk bilangan bulat! brainly.co.id/tugas/6442682</li></ul><h3>\u25b6Detail Jawaban</h3><p>Kelas : 4 SD</p><p>Mapel : Matematika</p><p>Materi : bab 5 - Bilangan bulat</p><p>Kode soal : 2</p><p>Kode kategorisasi : 4.2.5</p><p>Kata Kunci: operasi hitung bilangan bulat</p><p>[tex] \\blue{ \\fcolorbox{purple}{black}{ \\boxed{ \\orange{ \\star}{ \\bold{\\: Karlheinz01 }\\orange{\\star}}}}}[/tex]</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}